買架二手車，有乜係要定期檢查保養？

乜都唔識，有乜係要定期保養and檢查？

5油3水

brake 皮，brake 油，碟

電池，胎